大家覺得可以點樣阻止倫敦交易所被港交所正式收購?

現在港交所提出收購, 其實是為將來鋪路
將來香港關係法玩完, 香港股市都玩完, 變成一国一制, 和強国無分別
所以現在港交所想和倫敦交易所, 倫敦交易所很多中東, 俄國公司上市, 當然也有很多歐洲公司上市
如果事成, 變成一國一制, 將來美國用Equitable act趕晒美國的強国股走人, 美資沽晒強国股
強国諗住用歐洲資金和歐洲股市來做擋箭牌, 如果收購成功, 合併左, 美國無得分開佢來打
到時一大堆劣質造數股可以在歐洲股市上市, 呃錢

只有趁現在未成功前, 將收購破壞, 以免強国金融領域上滲透歐洲
大家覺得要點做

呢單野好重要, 如果港交所收購到, 可以引入歐洲資金, 而且強国勢力入侵歐洲, 到時侵侵想對付強国就好難

2019年7月31日倫敦證券交易所集團以换股方式斥資270億美元（包括債務）收購路孚特，交易完成后路孚特的現有投資者將持有合併后新公司約37%的股權，並擁有不到30%的投票權，當中湯森路透將持有15%股權，截至12月末，路孚特負債122億美元，倫敦證交所將承擔這些債務

倫敦自己都比到392億美元出黎收購其他野, 佢會比你300億就買到咩
提出收購, 唔一定收到

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

樂觀sir

即是有機會收購到, 我地要做既野, 就係令交易告吹

班英國佬, 好易比強国賂賄

而家我地要諗下點阻止

英國佬，賣都賣唔切啦

以國泰，太古事件講中共唔可信
唔會政治中立
去信所有屮議員反對
公開聯署
攬炒巴/g20登英國廣告

Push

可唔可以話

強国好多公司以國家安全不完全披露所有財政資料
大量造假數
中国所有公司都設有黨委 中共有權影響所有上市公司
中国公司都直接或間接被中共控制

港交所收購完要受英國監管，反而冇咁易受中共影響

推

咁睇得起英國？

英國賣戰略設施比支那

快手推Brexit

等美國直接同英國deal
USMCA果份deal美國都可以加霸王條款
入面3個國家都唔可以同non-market國家達成trade deal

英美deal一樣加得
我相信得美國可以令班奶共英國佬屈服

The LSE confirmed it had received an "unsolicited, preliminary and highly conditional" offer from its Hong Kong rival and said it would make an announcement in "due course".

One of the conditions of the offer from Hong Kong is that the LSE scraps its proposed £22bn deal to buy data firm Refinitiv from its current owners, which include Thomson Reuters and private equity house Blackstone.

收購合併、經濟金融呢d我唔識啦，但個李小加我一直睇佢唔順眼，每次佢出嚟講嘢已經想嘔，咁多年過去了廣東話都唔學講，擺明就唔想融入香港社會，睇唔起我哋，同每日150嗰d一鳩樣

The CEO of HKEX is LI Xiaojia, Charles. This CEO came from china and is now fully under control by Chinese government. Charles LI works and lives in Hong Kong, but he refused to learn and speak Cantonese. It means that he is just representative of Chinese side, but not Hong Kong side.

我其中一段, 咁寫, 好似好有偏見
大家覺得點

放心
未來大企業既ceo只會愈黎愈多普通話人